---
title: "Tạp Âm #29: Khi mặt trời đã ngủ yên"
link: https://youtu.be/W9VPgBYywCc
tone: D#
tags:
    - tap-am
date: 2024-11-21
slug: tap-am-29
---

{{< audio tap-am-29.mp3 >}}

{{< chord "C" >}} Nếu như một {{< chord "Cmaj7" >}} ngày chẳng còn quan {{< chord "Am7" >}} tâm

Chẳng còn hỏi {{< chord "Dm7" >}} thăm, chẳng còn nhắn {{< chord "G7" >}} xem nay em ăn {{< chord "Cmaj7" >}} gì

{{< chord "C" >}} Nếu như một {{< chord "Cmaj7" >}} ngày lòng nhạt tên {{< chord "Am7" >}} nhau

Thì em có {{< chord "Dm7" >}} xem lời ca của {{< chord "G7" >}} anh là điều đáng {{< chord "Cmaj7" >}} nghe? {{< chord "C7" >}}

<br>

{{< chord "Dm7" >}} Có thật {{< chord "G7" >}} nhiều bài ca anh {{< chord "Cmaj7" >}} viết

Nhưng {{< chord "A7" >}} lại không sao {{< chord "Dm7" >}} hát

Vì {{< chord "G7" >}} sợ thêm lưu {{< chord "Cmaj7" >}} luyến

{{< chord "Dm7" >}} Có muôn {{< chord "G7" >}} vàn bao thương {{< chord "Cmaj7" >}} nhớ

Nhưng {{< chord "A7" >}} lại không lên {{< chord "Dm7" >}} tiếng

Khi {{< chord "Fm" >}} mặt trời {{< chord "G" >}} đã, ngủ {{< chord "C" >}} yên {{< chord "C7" >}}

<br>

Này {{< chord "Dm7" >}} em có {{< chord "G7" >}} nghe, hạt {{< chord "Cmaj7" >}} mưa ngoài hiên vẫn {{< chord "A7" >}} rơi

Tình {{< chord "Dm7" >}} tang lời ca lả {{< chord "G7" >}} lơi theo màn mưa {{< chord "Cmaj7" >}} trắng {{< chord "C7" >}}

{{< chord "Dm7" >}} Trong phút {{< chord "G7" >}} giây, ngẩn {{< chord "Cmaj7" >}} ngơ nhìn mưa khẽ {{< chord "A7" >}} bay

Anh {{< chord "Dm7" >}} thấy lòng, nhẹ {{< chord "G7" >}} tênh như tóc em {{< chord "Cmaj7" >}} bồng sau {{< chord "C7" >}} nắng

Một {{< chord "Dm7" >}} hôm nếu {{< chord "G7" >}} như, gặp {{< chord "Cmaj7" >}} nhau ở trên phố {{< chord "A7" >}} đông

Thì {{< chord "Dm7" >}} ta liệu có vẫy {{< chord "G7" >}} tay hay cười như {{< chord "Cmaj7" >}} trước {{< chord "C7" >}}

{{< chord "Dm7" >}} Hay cứ {{< chord "G7" >}} đi, tựa {{< chord "Cmaj7" >}} như người trên phố {{< chord "A7" >}} xa

Em {{< chord "Dm7" >}} bước vội, còn {{< chord "G7" >}} anh không nói lời {{< chord "Cmaj7" >}} chào

<br>

{{< chord "C" >}} Thế thôi dừng {{< chord "Cmaj7" >}} lại, mình làm người {{< chord "Am7" >}} dưng

Chẳng còn hỏi {{< chord "Dm7" >}} thăm, chẳng còn nhắn {{< chord "G7" >}} tin em vui hay {{< chord "Cmaj7" >}} buồn

{{< chord "C" >}} Thế thôi được {{< chord "Cmaj7" >}} rồi, sầu nào không {{< chord "Am7" >}} vơi

Một hôm thấy {{< chord "Dm7" >}} trong lòng ngập nắng {{< chord "G7" >}} khi mặt trời ngủ {{< chord "Cmaj7" >}} yên
